翻緊mascot（公仔人）你問我答

前前後後扮過4 5個公仔

依架係隻mascot入面好悶，
所以你問我盡答

勿相認

機場同事

點睇腦魔?

睇唔睇到出面?
要去廁所點算?

認錯人啦

睇到出面，通常係透過隻眼/口
視野會好窄

佢會放break啦，唔通著住去

扮過十幾隻，依家做埋agent

想入行，巴打有冇介紹

有位玩電話